極不安！有人放咗封信同condom喺隔離屋門口

啱啱放工翻到屋企
見到門口企曬保安
上前去睇下發生咩事
原來隔離屋岀去食飯個陣
有人放咗盒condom同M巾係門口枱底
仲有盒唔知咩黎

咁我一開始諗都係有人整蠱姐
點知原來入面仲有封信
睇完封信就覺得好恐怖

聽講隔離屋有個細路見到邊個放
但嗰個人見到佢就即刻急急腳後樓梯走左
有冇連登神探 推到發生咩事

條友比你鄰居送帽

最恐怖係d字咁核突

補充翻
我隔離屋1家6口
男嘅再婚 生咗個細路差唔多2歲

唔好要阿叔用歪理去「保護」你
痴線 咁變態嘅
唔好介意我咁講 你鄰居係咪畀人性侵犯過

變童犯既恐嚇信？

應該全部人喺門口仲解讀緊封信
啲字難睇到呢

留名

隔離屋最嫩個女人己經係佢再婚個老婆
有個仔應該都三張幾
應該唔會掛

公屋撚

比個機會我都唔會想住公屋 咁多痴線佬

To : 揾人代單嘅仔仔
你手字好撚肉酸呀屌
你小學生黎架?
啲字寫得咁醜點撚樣睇呀你老母

公屋加一分

搞唔明

佢想恐人 都冇人睇得明佢想寫乜
仲要1999

究竟封信係乜人寫比乜人
又代單的仔仔
又話大個仔啦

我都住公屋

不過我諗可能我個到新啲

少啲cls

Sorry想知點解門口會有張枱？

對面屋個呀爺成日走岀黎睇劇揍孫

門口有張枱 仲驚啦

感受唔到 小弟私樓仔

揍孫 告佢虐兒啦

代筆下話？

大個仔啦，開始變成熟啦，你嘅
第一步應該係唔再覺得「性」係污糟，
係笑話。包括M巾，佢唔恐怖，而
係女性日用品。OK?
之後嘗試認錯，唔好要阿爺用歪理
去「保護」你。咁無疑係害左你。
錯唔恐怖，恐怖嘅係唔能夠從
錯中學習。

by搵人代筆
嘅仔仔

第一個肯定嘅線索
寫信條友有讀寫障礙
啲字可以樣衰過麥兜都有嘅

湊

明哂

報定警好喎
睇落似痴線佬

用下腦都知係寫住代筆
樓上乜撚野代單

屌 啲字肉酸到

仲要有兩件話代單

點知係樓主寫完放係人地門口

Unreliable narrator

你係男定女?

睇錯sor囉

lm

屌 唔撚通我先係個痴線佬

好似係: 唔好要阿叔用歪理去「保護」你

樓主寫兩隻字黎對下字體

一家6口有咩人

佬

係叔字，唔係爺

真兇

以我所知
係兩公婆同呀爺姑姐
仲有2個仔都加埋都未夠10歲

啲字睇到好辛苦

代筆呀！師兄

樓主小心 分分鐘佢知道你影上黎，就會

對唔住囉

孌童

個啊叔:隔離屋個個，下次輪到你

睇字跡應該係搵咗個小朋友代筆
唔係大人所以咁撩

嗰盒超薄熱感好嘢來的👍🏻

咁撚變態
仲要搵小朋友代筆

所以樓主 睇住後欄

寫咁肉酸係特登，等人唔好認得佢啲字

D字咁撚樣不如用電腦打字print返出嚟算吧啦…

搵個唔識寫字既人代筆

敢搞我 鳩都剪撚斷佢

到時樓主唔好叫救命

代筆條友寫得衰姐，你無錯，重要係從錯誤中學習。

如果係搵小朋友(其中一個受害者)就更加有可能，掩飾背後身份

可能用左手寫扮代筆

點解屋企門口會擺張摺枱

呢啲變態佬一定係又潺又毒
連登仔一拳打死幾件

係咪隔離屋個細路比人性侵過

推測係個變態基佬
大個仔啦>寫信嘅對象係男人
性>想同事主發生性行為
用歪理去保護你>強姦事主去「糾正」思想 可能曾經求愛被拒/自己ff得太多
Condom>性行為
M巾>吸血>吸被爆菊後既血

見佢啱啱仲生生猛猛同我玩
應該唔會掛...

又真係好大隻啊樓主

同個細路傾過sex嘅野
然後個細路話覺得污糟
話m巾恐怖

保護佢個句似係性侵過佢咁

嗰戶嘅啊叔係咪細個畀人咩過而家畀個變態佬搵返

可能真係唔定
個細路成日會跑出去走廊玩
佢又唔係幾講野個種

係呢方面了解下好啲

樓主自編自導真他媽牛V

應該唔會
之前見佢係幾man個種
早出晚歸出去做野
我諗佢仲未知發生咩事

牛你老母

睇到佢寫乜，但唔明佢講乜

洗唔洗下下提老母牙
唔系甘波璃心下話

見到呢啲撚屌就想設局打獲

冚家剷啦5p仔

假設真係發生性侵案
而且條友唔係吹水真係搵人代筆
咁可能條友有同犯
因為搵得人地代筆即係可能佢唔驚代筆既人爆佢大獲
好可能代筆個人就係佢同犯或者係想參與埋一份既人
亦都有可能係佢搞過其他人攞件事黎威脅人幫佢代筆

攣童

死返去5p啦

畀人搞完決心鍛練變真男人

原來係勵志故事

有冇諗過個呀叔係唔識字，要搵個細路寫
最後問一問隔離細路發生過咩事仲好

最好唔關事

個細路成程都在場呀
不過就周圍走

手字已經樣衰
仲要寫到1999

性侵

希望唔係

點錯相
呢封信似係個老豆寫信恐嚇靚仔唔好攪佢個女，如果隔離屋無候生仔，就係個老豆收錯風，放錯左人地門口

個下款寫到明係揾人代筆 唔會更加令人懷疑咩?

啲字核突到屌那星

睇唔明講咩

收聲啦屌你老母

揭尾故

左手咋

依加班細路邊有咁多正字

啲字咁撚樣點恐嚇

就係冇啦啦代乜筆呢
仲要仔仔

之前都係有單女朋友失蹤⋯⋯
最後原來個樓主先係痴線佬⋯⋯

邊似小朋友寫 雖然寫得醜姐但都好過好多mk仔 又無5p字d字都算深 𡃁仔點會識 就算比佢對住寫 d𡃁仔反而會係一筆一筆咁跟住
好似個「嘅」字 一睇就係本身識寫但好撚醜咁潦出黎

雖然唔想咁諗但真係好戀童 搵警犬睇睇佢好喎...

年輕人都大把寫唔到

屌好撚creepy
樓豬有答案可唔可以po上黎

唔靠上文下理估一千次都估唔到個“害”字

Condom有無比人篤窿仔

寫翻回信 引條撚樣出黎
再打撚鑊金既 為民除害

樓主肯自首未？

不安

其實好似講過下報警 但最後不了了之

估戀童變態佬之前經常比Av喺公屋周圍走既細路睇，想潛移默化佢地,但係D細路覺得Av毆心,想借呢一封信改變佢地諗法，然後就
Btw 9up 不過認真公屋好多啊叔好鍾意撩細路仔

你鄰居on9呀咁都唔報 咁撚可疑
如果係無做過咩 點錯相正常一定嚇到瀨哂屎報左先
多d留意下隔離屋有無咩奇怪事啦

捉撚哂班死基佬戀童去殺頭啦
唔正常既劣質基因

呢個年代仲有人同鄰居咁熟絡
知道晒人地再婚，屋企人幾歲
番工出入時間，生活習慣

唔通樓主......

利伸 ： 細個成日睇名偵探柯南

我都想比叔叔好好咁「保護」

有咩問題 係你成日摺係屋企冇岀去同人交流姐

揭尾故咩

想知真相

應該係隔離屋個細路有一日偷睇到 個阿叔同個女人扑野 仲大嗌好核突阿 之後阿叔懷恨在心 先放啲信係門口

不怕一萬，只怕萬一，擔心個小朋友，最好提下佢小心防範

係5p支那仔
完全封鎖左

樓豬出入都要小心

希望唔係樓豬搞事

屌 好恐怖

點解你屋企門口會有張檯

想我嬲？

我覺得從內容上好似係小朋友會講既野，係咪一個小朋友叫另一個識少少字既小朋友代筆？
因為小學寫日記既思路邏輯都似係咁

唔同意變態佬既講法。

首先封信個目的係咩先，從語氣上判斷。
似係寫封信既人想「教訓」或者話「糾正」樓主隔離屋個細路既某一d 觀念。
從信中特別提到M巾既部分黎講。似乎係個細路曾經就M巾一事恥笑過某個人（信入面提到性唔係污穢同唔係笑話），而且言談間透露出呢個觀念係佢啊叔教佢既。
於是寫信既人突登寫封信付上M巾黎教育佢。同事叫佢唔好聽佢啊叔亂講野。
而會做出呢d 野既人心態幼稚，同時搵細路代筆一事都透露出佢唔慬慎既做事方式（細路守唔到祕密）。
另外「女性用品」一詞亦透露出寫信既人似乎係女性。
因為男人，尤其是男性既小朋友，係唔會識用呢個字。
結合埋現場M 巾既收納方式（用保鮮袋包住）。
我係度大膽作出推測。

兇手係一個岩岩黎初潮12-13歲既女仔，極有可能有個細佢小小既細佬/妹。 呢個女仔同樓主隔離屋既細路相識。就M 巾一事遭受隔離屋個細路恥笑（應該都係話咩M 巾好污糟之類，可能係佢個中佬啊叔亂教佢）。 於是叫自己細佬/妹代筆寫左封信，順便係自己袋拎埋包平時自己用既M 巾，再係老豆老母屋隨手攞左盒condom 出黎，擺埋一齊送比你隔離屋細路，教訓佢。
呢個推測解釋左點解M 巾要搵用保鮮袋包住，而condom 就咁一盒。 因為M 巾係兇手自己平時用開用保鮮袋包住袋係身既，而condom 佢並唔係真係自己有接觸開。
同事解釋左點解落款係要咁特別強調係「仔仔」，就係為左唔想比人知佢係女仔。

［可能係咁］

有個細路 見到鄰居啲m巾/condom就笑鳩人污糟 拎嚟恥笑 然後鄰居不服 同個細路講話個個人都會有生理需要 用呢啲嘢好正常 叫個細路道歉 但點知比佢啊叔聽到 話返個鄰居轉頭 令個細路唔覺得自己有錯
結果鄰居屈屈不服 為求申訴自己理念 就趁細路屋企冇人掉盒dom同m巾入去 加理張爛紙 諗住性教育一下個細路 最後比人當係戀童痴線佬

細路=十歲左右死哣𡃁
阿叔=一般思想守舊嘅阿叔
鄰居=戇居痴線佬

［/可能係咁］

分析全面有理 甘拜下風

完

再補充2點
1) 原文用「OK?」呢種反問句式，係一種好強烈既對抗語氣。結合上文下理如果純就隔離屋細路對M 巾同性誤解一事，應該唔會有人特登去寫封信同做呢d 野去反駁，教訓佢。尤其是成年男人，冇呢個動機，亦冇呢個衝動。更加唔好講要要求個細路「認錯」（信中唯一有提過，呢個行為既目的）。
除非，係寫信者本人（女性）被言語攻擊。
2) condom 既問題，以惡作劇黎講，一整盒condom 成本實在太高啦。 如果我係一個知價既成年人，一定唔會付出一整盒condom 就為左嚇一嚇個細路。一個condom 已經做到我想做既野。
除非，做呢件事既人根本唔了解condom 有幾貴。所以我敢講，兇手一定唔係成年人。

最後，修正返上面「女性用品」一 詞，其實原文係「女性日用品」。各位男仕，你都可以自問一下，自己有幾可會用呢個詞，通常都就咁「女人野」就算。點會「女性」仲「日用品」。
呢個詞一係就做開萬寧啊，藥房啊d sales 會用，一係，就係岩岩接受完女性性教育既細路女先會用。

diu 我笑到收唔到聲

係咪冇寫習字簿 D字柒到

阿叔去保護你 明顯個阿叔知咩事

樓主比人搞？